近排個市好似17年尾-18年頭咁大上大落

恆指勢破頂

代表咩

代表恒指升咗